[扮工動物園]已經冇人扮工之星期四

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁岩見到 入黎坐下

我都好悶，返新工坐左成個禮拜

福來村灣荃紅頂留名

好耐冇見

扮勤力

咩工咁爽?

收到

你最近點

幾好
guam哥呢？

叫做無俾popo拉
btw愛國愛毛澤東愛習近平反港毒

皮皮！！！！！！！！！！

哈姐
好掛住你
做咩喊?

好悶

就放工啦，加油

好耐無見好掛住你所以喊

好靚

預先講 中秋節快樂

中秋快樂

I love you